一人一首自己最鍾意的 hip hop歌

lose yourself

強烈要求BAN肥絲大隻

小蘋果🤙🤙🤙

+1

guats over fear

gusts

Edison 戰爭

Me myself and I

Nujabes - Feather